{"translation-revision-date":"2021-08-28 10:33:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Please try again.":["Pr\u00f8v venligst igen."],"color":["farve"],"font":["skrifttype"],"Font":["Skrifttype"],"Save Changes":["Gem \u00e6ndringer"],"Landing Pages":["Landingsside"],"Global Colors":["Globale farver"],"Additional Settings":["Yderligere indstillinger"],"Your changes have been updated.":["Dine \u00e6ndringer er blevet opdateret."],"Manage Global Colors":["Administrer globale farver"],"Create New Global Color":["Opret ny global farve"],"New Global Color":["Ny global farve"],"Design System":["Design system"],"Manage Global Fonts":["Administrer globale skrifttyper"],"Create New Global Font":["Opret ny global skrifttype"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Globale skrifttyper hj\u00e6lper dig med at arbejde smartere. Gem en typografi, og brug den overalt p\u00e5 dit websted. F\u00e5 adgang til og rediger dine globale skrifttyper ved at klikke p\u00e5 knappen Administrer."],"New Typography Setting":["Ny typografi indstilling"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Globale farver hj\u00e6lper dig med at arbejde smartere. Gem en farve, og brug den overalt p\u00e5 dit websted. F\u00e5 adgang til og rediger dine globale farver ved at klikke p\u00e5 knappen Administrer."],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Er du sikker p\u00e5 du vil oprette en ny global farve?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Bem\u00e6rk, at den n\u00f8jagtige samme farve allerede findes p\u00e5 din liste over globale farver. Er du sikker p\u00e5 du vil oprette den?"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Er du sikker p\u00e5 du vil oprette en ny global skrifttype indstilling?"],"User Preferences":["Bruger indstillinger"],"Navigate From Page":["Naviger fra side"],"Add Color":["Tilf\u00f8j farve"],"Add Style":["Tilf\u00f8j layout"],"New Item":["Ny enhed"],"Site Settings":["Indstillinger for websted"],"System %s can't be deleted":["System %s kan ikke slettes"],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Du er ved at slette en global %s. Bem\u00e6rk, at hvis det bruges nogen steder p\u00e5 dit websted, vil det arve standard%s."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Aktiver upload af ufiltrerede filer"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Skab mere personlige og dynamiske sider ved at udfylde data fra forskellige kilder, med dusinvis af dynamiske Tags at v\u00e6lge imellem."],"Dynamic Content":["Dynamisk indhold"],"See it in Action":["Se det i aktion"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Brug %s widgets og dusinvis af andre Pro funktioner for at udvide din v\u00e6rkt\u00f8jskasse, og byg sider hurtigere og bedre."],"%s Widget":["%s widget"],"Theme Style":["Tema stil"],"Back":["Tilbage"],"Settings Reset":["Nulstil indstillinger"],"Get Started":["Kom i gang"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["F\u00e5 adgang til denne skabelon og hele vores bibliotek ved at oprette en gratis personlig konto"],"Connect to Template Library":["Forbind til skabelonbibliotek"],"Enabled":["Aktiveret"],"Pasted":["Indsat"],"More":["Mere"],"Connected successfully":["Forbundet uden fejl"],"Upload":["Upload"],"My Libraries":["Mine biblioteker"],"Click here for preview debug":["Klik her for preview debug"],"Elementor's New Icon Library":["Elementors nye ikon biblikotek"],"Icon Library":["Ikonbibliotek"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Bliv Pro bruger og upload ubegr\u00e6nsede fonticon-mapper til dit websted."],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Inden du aktiverer upload af ufiltrerede filer, skal du v\u00e6re opm\u00e6rksom p\u00e5, at denne type filer udg\u00f8r en sikkerhedsrisiko. Elementor k\u00f8rer en proces for at fjerne mulig ondsindet kode, men der er stadig risiko forbundet med brug af s\u00e5danne filer."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 introducerer grundl\u00e6ggende \u00e6ndringer af layoutet med CSS Flexbox. Dine eksisterende sider kan blive p\u00e5virket. Kontroller siden f\u00f8r udgivelse."],"Note: Flexbox Changes":["Bem\u00e6rk: Flexbox \u00c6ndringer"],"Custom Positioning":["Brugerdefineret placering"],"Theme Builder":["Theme Builder"],"Keyboard Shortcuts":["Tastatur genveje"],"Finder":["Finder"],"Create":["Opret"],"Navigator":["Navigator"],"Inner Section":["Indersektion"],"Style Reset":["Nulstil Stil"],"Style Pasted":["Inds\u00e6t Stil"],"Copy":["Kopier"],"Reset Style":["Nulstil typografi"],"Save as a Global":["Gem som en global"],"Copy All Content":["Kopier alt indhold"],"Got It":["Forst\u00e5et"],"Delete %s":["Slet %s"],"Blocks":["Blokke"],"Category":["Kategori"],"Pages":["Sider"],"Unknown Error":["Ukendt fejl"],"Server Error":["Serverfejl"],"Connection Lost":["Forbindelse mistet"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Dette er kun en kladde. Skriv l\u00f8s og n\u00e5r du er f\u00e6rdig - klik opdater."],"Submit":["Udgiv"],"Update":["Opdater"],"Your browser isn't compatible":["Din browser er ikke kompatibel"],"No Results Found":["Ingen resultater blev fundet"],"No Favorite Templates":["Ingen favorit skabeloner"],"Duplicate":["Duplikere"],"Save as Template":["Gem som skabelon"],"Publish":["Udgiv"],"Exit To Dashboard":["Tilbage til kontrolpanel"],"View All Revisions":["Se alle versioner"],"Import Document Settings":["Importer dokumentindstillinger"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Din browser er ikke kompatibel med alle af Elementor`s redigerings muligheder. Vi anbefaler du skifter til en anden browser som Chrome eller Firefox."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Du kan angive alle pr\u00e6-installerede skabeloner som favoritter."],"Proceed Anyway":["Forts\u00e6t alligevel"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["V\u00e6r sikker p\u00e5 at s\u00f8geord er stavet korrekt eller pr\u00f8v med andre ord."],"Type Here":["Skriv her"],"Actions":["Handlinger"],"Moved":["Flyttet"],"Added":["Tilf\u00f8jet"],"History":["Historik"],"Editing Started":["Redigering begyndt"],"Edited":["Redigeret"],"Revisions":["Versioner"],"Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Duplicate %s":["Klon %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Bem\u00e6rk! Import kan overskrive tidligere indstillinger."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Vil du ogs\u00e5 importere skabelonens dokument indstillinger?"],"Enable":["Aktiv\u00e9r"],"Disabled":["Deaktiveret"],"Paste Style":["Inds\u00e6t typografi"],"Back to Editor":["Tilbage til Editor"],"Global":["Globalt"],"Go Pro":["G\u00e5 til Pro"],"Ascending order":["Stigende orden (A-Z)"],"Color Picker":["Farvev\u00e6lger"],"Delete All Content":["Slet alt indhold"],"Descending order":["Faldende orden (Z-A)"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Pas p\u00e5! Dette vil SLETTE ALT indhold fra denne side. Er du sikker p\u00e5, at du vil g\u00f8re det?"],"An error occurred":["Der skete en fejl"],"Close":["Luk"],"Delete Template":["Slet skabelonfil"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ingen gemte skabeloner endnu?"],"Insert":["Inds\u00e6t"],"Library":["Bibliotek"],"My Templates":["Mine skabeloner"],"Page":["Side"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Det er her, dine skabeloner skal v\u00e6re. Design dem. Gem dem. Genbrug dem."],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Dine designs vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for eksport og genbrug p\u00e5 en hvilken som helst side eller websted"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["F\u00f8lgende fejl opstod under behandling af anmodningen:"],"Are you sure you want to delete this template?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette denne skabelon fil?"],"Save Your %s to Library":["Gem din %s til bibliotek"],"Global Fonts":["Globale fonte"],"Learn More":["L\u00e6s Mere"],"Paste":["Inds\u00e6t"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Du skal kalde \"the_content\" funktionen i den aktuelle skabelon, for at Elementor kan arbejde p\u00e5 denne side."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Beklager, indholdsomr\u00e5det blev ikke fundet p\u00e5 din side."],"Insert Media":["Inds\u00e6t medie"],"No Images Selected":["Ingen billeder valgt"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Er du sikker p\u00e5, at du \u00f8nsker at nulstille dette galleri?"],"Reset Gallery":["Nulstil galleri"],"Elements":["Elementer"],"Settings":["Indstillinger"],"Advanced":["Avanceret"],"Color":["Farve"],"No":["Nej"],"Yes":["Ja"],"Layout":["Layout"],"Typography":["Typografi"],"Removed":["Fjernet"],"Section":["Sektion"],"Style":["Stil"],"Content":["Indhold"],"Go Back":["G\u00e5 tilbage"],"Take Over":["Overtag"],"Cancel":["Fortryd"],"Discard":["Kass\u00e9r"],"Preview":["Gennemse"],"Save":["Gem"],"View Page":["Vis side"],"Exit":["Udgang"],"Delete":["Slet"],"Custom":["Tilpasset"],"Default":["Standard"],"Clear":["Rens"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s har overtaget og rediger nu. Vil du overtage redigering af denne side?"],"Add New Column":["Tilf\u00f8j ny kolonne"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}